[{"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/799095458", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/789171982", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342015157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342015157/answer/797835752", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5177\u60e0\u5584\u56de\u51fb\u5b89\u5bb0\u8d24?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342015157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342015157/answer/798203240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5177\u60e0\u5584\u56de\u51fb\u5b89\u5bb0\u8d24?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338849246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338849246/answer/778682544", "content": "\n\u5411\u9886\u5bfc\u63d0\u8f9e\u804c\uff0c\u9886\u5bfc\u53ea\u56de\u590d\u4e86\u4e00\u4e2a\u5b57\u201c\u597d\u201d\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29732330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29732330/answer/498063429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u4f46\u662f\u5f88\u597d\u7528\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326609532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326609532/answer/699182634", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u653e\u6635\u79f0\u7684\u8d85\u7ea7\u597d\u770b\u7684\u7b26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/796335421", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51600217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51600217/answer/785197190", "content": "\n\u751f\u65e5\u5f53\u5929\uff0c\u600e\u6837\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u624d\u663e\u5f97\u6709\u70b9\u6587\u5b66\u6c14\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24559750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24559750/answer/794410175", "content": "\n\u674e\u900d\u9065\u66f4\u7231\u6797\u6708\u5982\u8fd8\u662f\u66f4\u7231\u8d75\u7075\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330256444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330256444/answer/742194399", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u83dc\u771f\u7684\u5c0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41340572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41340572/answer/774803332", "content": "\n\u519b\u8bad\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/781832682", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231773/answer/675286176", "content": "\n\u5ffd\u7136\u60f3\u5f53\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4e0d\u7528\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\uff0c\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u538b\u529b\uff0c\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u5c31\u884c\u4e86\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/763245508", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339460011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339460011/answer/781824185", "content": "\n\u9648\u60c5\u4ee4\u7ed3\u5c40\u9b4f\u65e0\u7fa1\u548c\u84dd\u5fd8\u673a\u5230\u5e95\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341926440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341926440/answer/797879090", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8d8a\u300a\u590d\u80544\u300b\u8dfb\u8eab\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7968\u623f\u699c\u524d\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334798075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334798075/answer/786904480", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313989894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313989894/answer/799951088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5988\u89c1\u6253\u7684\u89c6\u9891 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/797263104", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341757184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341757184/answer/798138601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5927\u5510\u6f20\u5317\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u8f6c\u8d26\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/793710889", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/788793636", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342063570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342063570/answer/798297440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u901a CEO \uff1a\u539f\u4ee5\u4e3a\u4e2d\u56fd 5G \u4f1a\u665a 5 \u5e74\uff0c\u751a\u81f3 10 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341235205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341235205/answer/794894556", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u6768\u9896\uff0c\u5e73\u65f6\u662f\u600e\u4e48\u548c\u9ec4\u6653\u660e\u4ea4\u6d41\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337761625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337761625/answer/796770484", "content": "\n985\u6807\u51c6\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/747998864", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315301535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315301535/answer/794972664", "content": "\n\u5de5\u5730\u4e0a\u7684\u9879\u76ee\u7ecf\u7406\u79c1\u751f\u6d3b\u4e71\u5417\uff0c\u5403\u559d\u5ad6\u8d4c\u662f\u5fc5\u987b\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/796313477", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33817478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33817478/answer/796896378", "content": "\n\u4eb2\u4eba\u53bb\u4e16\u524d\u4f1a\u6709\u9884\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/786345709", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/795221054", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333059323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333059323/answer/767114826", "content": "\n\u5f20\u5b50\u67ab\u3001\u8d75\u4eca\u9ea6\u3001\u674e\u5170\u8fea\u4f60\u4eca\u540e\u770b\u597d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342245028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342245028/answer/799860853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e0d\u63a5\u53d7\u8c03\u89e3\uff0c\u575a\u6301\u7ffb\u5305\u68c0\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/788835951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339379655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339379655/answer/794210782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59dc\u7ef4\u5317\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324834050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324834050/answer/792714051", "content": "\n\u76db\u5510\u662f\u5f53\u65f6\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5f3a\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292207313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292207313/answer/793032520", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u6539\u88c5 F-16V \u6218\u673a\u8bd5\u98de\uff0c145 \u67b6\u62df 2022 \u5e74\u5347\u7ea7\u5b8c\u6bd5\uff0c\u8fd9\u5bf9\u53f0\u6e7e\u519b\u961f\u6218\u529b\u63d0\u5347\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337318835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337318835/answer/778245680", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u53ea\u67097.9\uff0c\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u5374\u9ad8\u8fbe8.7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327703729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327703729/answer/770792698", "content": "\n\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u8d27\u6e90\u7f51\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/787635340", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u300c\u6740\u719f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/782325026", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333918110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333918110/answer/746532693", "content": "\n\u6709\u548c\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u3001\u300a\u975e\u81ea\u7136\u6b7b\u4ea1\u300b\u7c7b\u4f3c\u7684\u65e5\u5267\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338535853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338535853/answer/784403317", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u82cf\u68a6\u649e\u8f66\u5f20\u5927\u4ed9\u5e76\u6253\u5e7f\u544a\u5bfc\u81f4\u88ab\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335998355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335998355/answer/771613472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u534e\u56de\u5f52\u5bf9\u59b9\u59b9\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320117605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320117605/answer/755405173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u519b\u4ee5\u53ca\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339665854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339665854/answer/787482333", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u7b2c\u4e09\u671f\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303592444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303592444/answer/791107035", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326197400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326197400/answer/795550389", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e0d\u9519\u7684\u4e2d\u56fd\u52a8\u6f2b\u6211\u770b\u5f97\u7d22\u7136\u65e0\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/747396692", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264051433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264051433/answer/790636252", "content": "\n\u4f60\u88ab\u9999\u6e2f\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340631897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340631897/answer/789050010", "content": "\n\u7537\u751f\u9ad8\u8003\u8003\u4e0a 985\u3001211 \u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277887546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277887546/answer/746267563", "content": "\n\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u7684\u6216\u9047\u89c1\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320253846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320253846/answer/675969078", "content": "\n\u5728 Minecraft \u4e2d\uff0c\u9020\u51fa\u4e00\u53f0\u8ba1\u7b97\u673a\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/788550068", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285927312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285927312/answer/699811622", "content": "\n\u5973\u660e\u661f\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7626\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334670239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334670239/answer/789253261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u8ba4\u4e3a\u5f20\u5b50\u67ab\u5c06\u4f1a\u662f\u4e00\u4ee3\u5de8\u661f\uff0c\u4ed6\u50cf\u8001\u7236\u4eb2\u4e00\u6837\u63a9\u9970\u4e0d\u4f4f\u81ea\u5df1\u7684\u559c\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341185812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341185812/answer/794982223", "content": "\n\u674e\u6bc5\u662f\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79f0\u674e\u6bc5\u5427\u4e3a\u5e1d\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318820998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318820998/answer/781951190", "content": "\n\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u91cc\u4e0d\u4f9d\u9760\u5929\u8d4b\u7684\u6700\u5f3a\u5fcd\u8005\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37336015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37336015/answer/794288273", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u4e49\u91cd\u5927\u7684\u300c\u5929\u4f51\u4e2d\u534e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268221776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268221776/answer/795330295", "content": "\n\u517b\u72d7\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u72d7\u4e5f\u7231\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307367284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307367284/answer/708008486", "content": "\n\u5bb6\u5883\u597d\u7684\u548c\u5bb6\u5883\u5dee\u7684\u80fd\u771f\u6b63\u73a9\u5230\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/794941430", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/790118991", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339422830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339422830/answer/781101313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b44 - 46\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59858720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59858720/answer/770888684", "content": "\n\u4f60\u6700\u94a6\u4f69\u7684\u6570\u5b66\u5929\u624d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270338892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270338892/answer/797141718", "content": "\n\u600e\u4e48\u5907\u8003\u516d\u7ea7\u8003\u5230600+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339665854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339665854/answer/783426941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u7b2c\u4e09\u671f\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339165510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339165510/answer/786116547", "content": "\n\u9ad8\u623f\u4ef7\u548c\u4f4e\u5de5\u8d44\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342085206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342085206/answer/798343504", "content": "\n\u6253\u7403\u8d8a\u5f3a\u5934\u53d1\u8d8a\u5c11\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/797223088", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/796453330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/794707158", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341049216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341049216/answer/798749209", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u5146\u4e30\u7684\u300c\u8d44\u672c\u662f\u5f31\u8005\u300d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339384825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339384825/answer/798820462", "content": "\n\u5362\u672c\u4f1f\uff0c\u9648\u4e00\u53d1\u590d\u6d3b\u76f4\u64ad\u7684\u51e0\u7387\u5927\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781775403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783380250", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u5012\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340653395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340653395/answer/790336345", "content": "\n\u4f60\u5f00\u8fc7\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51636894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51636894/answer/793125494", "content": "\n\u7238\u7238\u5012\u8f66\u65f6\u649e\u6b7b\u4e00\u540d\u4e00\u5c81\u534a\u65e0\u4eba\u770b\u7ba1\u513f\u7ae5\uff0c\u4fdd\u9669\u8d54100\u4e07\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u6ee1\u8981\u6c42\u989d\u5916\u52a0\u8d54\u507f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340638540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340638540/answer/793038871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u670815\u53f7\u7f8e\u80a1\u66b4\u8dcc\uff0c\u8fd9\u9884\u793a\u7740\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39218560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39218560/answer/779724422", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6bdb\u5229\u5170?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330069839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330069839/answer/791184076", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340347942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340347942/answer/786894050", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4fe1\u6709\u5929\u6027\u5f88\u574f\u7684\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318927654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318927654/answer/772916469", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u592a\u7ec6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/777389863", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/778313238", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336009935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336009935/answer/780888572", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u9000\u5f79\u65f6\u4f1a\u8f70\u52a8\u5168\u4e16\u754c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22421228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22421228/answer/735644633", "content": "\n\u5973\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u591c\u5e97\u7684\u611f\u89c9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/775332316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337163867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337163867/answer/771926694", "content": "\n\u65b0\u51fa\u54ea\u5412\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u662f\u5426\u8bc1\u660e\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u9ed4\u9a74\u6280\u7a77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299038204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299038204/answer/775747493", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u671f\u559d\u8336\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/749624753", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/774841443", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26660935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26660935/answer/125068716", "content": "\n\u51cf\u8102\u7684\u5173\u952e\u5230\u5e95\u5728\u4e8e\u54ea\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/756821582", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763376863", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308878317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308878317/answer/733803613", "content": "\n\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u5728\u534e\u4e1c\u4e94\u6821\u4e2d\u662f\u5426\u6392\u5728\u5012\u4e00\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36125930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36125930/answer/754817745", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u98ce\u9761\u4e00\u65f6\u6216\u88ab\u5927\u91cf\u4f7f\u7528\u540e\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u6709\u4e25\u91cd\u5371\u5bb3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/762077609", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27634137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27634137/answer/744653001", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5929\u5929\u4e0a\u65b0\u95fb\uff0c\u90a3\u9a6c\u4e91\u7684\u513f\u5b50\u5728\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}]